好能嬲 8點幾9點又比比屋企人嗌醒

一個星期得一日想瞓耐啲都唔得
嗌醒我問埋啲無謂野都算，仲要抄亂晒我啲野話唔識執返好on9.
毫無責任感，唔識執返就唔好搞我啲嘢啦
炆到我已經瞓唔到

點解啲老竇老母成日都話唔識做，一定要搞你瞓覺

我阿爸都係咁
放假想訓多陣覺 佢講野就好q大聲
又會話人咁晏都唔起身
但其實只係九點十點放假抖下有咩問題

屋企人一樣，一早就係出面搞呢搞撈

佢哋咁樣其實好自私
自己起身又要人地陪佢牙
我阿爸以前變態到開收音機開電視開到好大聲扮晒嘢，就係想我哋起身

搬出去喇

其實佢哋咩心態

那有錢

想你陪下佢

起身啦柒頭

刷存在感， 體諒下

搵日5,6點起身拍佢房門叫醒佢再屌佢做乜訓到咁晏

而家呢個時間曹醒起身都合理好多！
問題係頭先九點都未到

唔好搞我啦，返工好攰㗎

所以我搬咗出去住

有諗過，但係我都會醒

生活費會唔會多好多

屌 我屋企都係咁
藍屍老豆星期日唔洗返工
成日一朝早6,7點同老母係到講是非

講是非 好無聊
你仲慘六七點

屌 7點鐘比隔離大大聲播小鬼啲歌嘈醒

痴撚線

投訴佢啦咁早

俾人裝修都未出聲路過

真係好岸鳩，所以要鎖門訓

不嬲帶住耳塞訓覺

我都係 一早又大大聲罵美國
日日如是

裝修都話控制唔到人地雖然都好慘

我試過真係！但係佢哋激動起上嚟就拍門都會

我試過帶，但係un住好唔舒服
定係我嗰啲耳塞質素太差

但係有時佢哋都唔知自己鬧緊咩

咁早講是非天都未光

好撚慘，我阿爸又係日日3，4點起身，勁撚嘈，唉

我老母調轉 日日屌中共
仲要播反共youtube社評
有時播到凌晨
我要返工啊大佬
夜晚自己聽好啦 搞到我好大壓力
仲訓唔到

3，4點 佢幾點瞓

佢使唔使做家務㗎？點解咁有精力

7點幾

實在頂唔順就星期六晚book酒店訓啦，依家啲酒店一晚好平

因為我呢年請左工人比佢
而家後悔啦
佢得閒到去佛堂
成日捐左我比佢既家用
太得閒令佢無所事事
日日講事非 無興趣 無運動
日日搞著我 又迫我搵女

我果件10點就訓（訓係張床）
期間會播佛經 社評
有時你去熄佢部pad
佢就發脾氣
一路訓 一路播

咁唔用工人咪得囉

比佢屌到仆街都似
有同佢傾過
話我唔孝順 推佢去做野

如何做到

你對你阿媽都幾好喎！而且好affordable
但係會唔會縱壞咗佢

你哋嗰啲會唔會話信佛唔可以食牛肉嗰啲

鎖門

深夜開收音機開電視嘈返佢

話工人唔想做要回鄉 之後請唔到

會啊 另外既煩惱
全家就佢飲食

縱就唔算既 佢脾氣好大
一家之主咁 講一就一
通常問你出唔出去食
即係出去食 賴民主咁

其實最主要個工人係for老豆
佢年紀大 要搵人睇住
佢地兩個最好傾既時候
就係賭果陣
我屌左好耐唔好賭咁大
次次我埋單

如果係咁 我覺得用筆錢請看護好過俾佢去賭

我都係囉冇得食牛肉
自己出街通常都會揀牛食
有時買啲外賣牛肉餸，佢都會係咁嘈話好臭。。明明我細個個時佢都食嘅